去過/想去前線嘅入一入黎

自從69之後情況越黎越多變
見住好多勇武比人拉、同路越行越少
有人灰、有人變得更勇武、有人退落二線轉做文宣組
但係有人都忘記左初衷！

勇武同前線嘅努力唔洗質疑
我係絕對欣賞嘅

琴日係金鐘轉去銅鑼灣再轉去北角果陣
有幾個廢老指仲我地係咁鬧我地搞亂香港
有手足係咁粗口回應
甚至同廢老要求隻揪
然後衝曬上前想打架

最後我攬住個女仔，其他手足攬住個男仔
拖都要拖埋走
唔好比佢地衝動
求下前線嘅大家
思想工作留比文宣組

首先你地嘅珍貴之處係游擊同留守、滅火
唔係留力同廢老嘈交
唔係比時間佢地做受害者等對家有公關show做啊

其次，唔好濫用武力啊
擲磚又好、放火又好，係武力嘅一種
唔係割席啊
但係無合理同迫害我地嘅安全下唔好貿然就升級武力
會中對方想警死嘅心態，可以出黎做公關show
而且文宣手足都會好難預料中間/淺藍淺黃嘅心態而出文宣

知唔知我地一直以黎行為嘅基礎係咩？
係民意啊！係尊重同禮貌

兄弟爬山各自努力
唔好送頭 唔好衝動 唔好落單
Be water stay safe

琴日金鐘/西環/北角嘅全部入嚟！！

推

好希望我見到我遇過嘅全部都係單一個別例子

但千其唔好比呢種獨言、衝動、視死如歸、同歸於盡嘅風氣係前線蔓延開

我地要做嘅係贏盡民意！求同存異！

打巴士司機一定係內鬼
唔畀救護車/中風/孕婦去醫院一定係內鬼
封鎖醫院附近道路一定係內鬼
噴黑交通燈一定係內鬼
港獨/支那/ 針對中共 分化了和理非一定係內鬼
針對平民而非政府 一定係鬼中鬼

推
跪求前線收下粗口
各方合作！
多謝每位手足

鬧乜人地係鬼

前線只不過朋友比人拉左/太耐無瞓/太攰等等
判斷力差左啲
你覺得唔好嘅咪出聲勸
勸唔到咪分析利弊等同多啲人傾
你係鬧人鬼之前
你咪想我地自己屌自己人
你咪分化緊我地囉分化撚

有人要求隻揪 睇唔到有咩理由唔應戰

問題係叫隻揪果個係手足
唔係對家
無必要挑佢地機

對唔住我時衝動